波台仔愛國不愛黨揮手區

我愛中國
我是中國人
我流住中國人的血
我為身為中國人而自豪
我是龍的傳人
我感謝中國給我黃皮膚黑頭髮
我愛國不愛黨
我不是黨的人

波台得狗無人？

沒有共產黨沒有新中國！

我愛你中國
親愛的母親

共產黨屌你老母
共產黨員死全家

我是中國藉香港人

咩歌
呢次估唔到

強

我連中國籍都唔想

厉害了我的国

我雙重國籍

依首係愛國詩